nordvpn限制一問

岩岩買左subscription有6個user limits, 想問下如果用router 連落vpn,再將router set做 vpn server 比其他devices 連，咁係咪都係計一個user?

咁你1個device login咗，定幾個device login咗？

用Router 連VPN 計一個
點解要喺Router 再做VPN server?

比其他device 做 client ,咁會唔會都係當1個user?

Router連左VPN 就夠
當一個

但我個垃圾router 好似冇呢個function
C兄知唔知邊款router 有

好基本架咋喎 上NordVPN佢會教你點連
我用緊Asus

OK 我遲小小睇 唔該哂

router 連vpn慢到hihi

好多牌子都有OpenVPN Client, eg: Asus

Netgear R7800 無

估唔到咁大牌子冇OpenVPN client

嚴格嚟講算有，但得 purevpn 畀你揀，無得自己 set